原來啲示威者話齊上齊落係假嘅！！

我話緊嘅唔係留低同走左果批
而係用口水讉責 離場撚/目的撚/留守撚嘅人

無論啲狗係咪不費一兵一卒清場，你地都成功分化左手足
你地係最大贏家

齊上齊落！不分化！不割蓆！
幾時先做到？
今次如果比人fake左散水，咁咪返去機場/下次再佔
幾十個post串鳩手足？上哂熱門？
民間記者會同犬隻記者會有無留意到？817有無文宣？

機場仲未完結，麻煩將有用嘅消息傳比手足
內鬥同捉鬼實在太不智

推

不分化！

仲有果啲灰心撚 放棄撚
灰心就自己去休息
去宣傳失敗主義嘅人都唔會係手足

講得啱 不過標題改下得唔得

改咩好

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

個感覺好似鬧D中伏走左嘅人。直屌分化撚可能會更好

屌fake news撚